[學生妹] 一人一件同學生妹令你難忘既回憶

心儀既學生妹係我生日整左個蛋糕比我，加多張心意卡寫上一句

一世朋友，足願矣

利申 真人真事，勿相認

大家著住校服互攬
同埋 lunch 課室冇人 熄曬燈互摸 去殘廁扑野

著住校服同我扑野

Lm

同班女同學話唔想坐我隔離

一定係驚我太靚仔同我坐會把持唔住

跳社交舞，有腰摸，又有波餅食

小息幫我按摩揼骨
玩學生妹條辮

屈我偷筆袋

身貼身教做數

跳舞捉著對手

同一個好on9既女同學一齊玩，由上堂玩到放學
因為我地都好on9,所以玩得好開心
最後佢同第二個一齊左，有點sad

一齊打丁

中學條女上我屋企迫我著佢條連身校裙, 仲讚我著得幾靚

兩個師姐話想上我屋企溫書 俾我拒絕咗

屌

係學校冇人既地方攬住打茄輪
中學真係好青春

ex係su室幫我含

第N屆係連登吹水大會正式開始

最難忘就係未試過同學生妹有難忘回憶

@毒步天下

上面留咗名

最難忘係中學未拍過拖

發表吓意見啦

未試過啊

一定要佢着住件校服先俾佢要

小息係班房角落頭伸手入ex裙底指插佢

@小多士

同學生妹分手
畢生難忘

傾計

上lab堂兩條友坐最後
貼到近一近係後面拖手仔

一齊係水邊行

同佢慶生日 去女僕cafe

去佢屋企後樓梯互摷同我打丁

喺巴士摷到佢濕晒 望住佢想嗌但唔嗌出聲嘅樣

渣佢波 玩佢腳 奶閪

點解大家都有咁多

幾個女同學同我上美術堂坐最後個排，
之後話未見過男仔扯旗。
輪流幫我打飛機同睇我碌鳩 。
有條女最後放學捉左我入學校殘廁玩

去環球影誠同個日本學生妹傾計合照
淆底無抄牌成為我暫時人生中幾大既一個遺憾

著校服揸波真係好撚正

一定係同學生妹曖昧

拖手會扯旗

上堂玩裙仔 玩到佢臉都紅曬
利申仲好掛住你

前女朋友留左盒朱古力係佢locker再叫我自己攞，果時dse，留校留到好夜，攞到果下真係好冧。可惜

爭間尺 把間尺係鐵既 然後我同佢講我鬆手 之後插左落我隻眼到 痛撚到開唔到眼

孭住個女同學
最後都做唔成女朋友

最難忘係一個月有廿幾日都要擔驚受怕

屈我非禮

我生日嗰陣佢整咗個蛋糕俾我
話食快啲中間有suprise
我以為要告白
因為曖昧咗4年
點知
淨係加咗double料
我成個人:> > > >

巴士度主動幫口含
行行下街借d兒行係前面搞我下面
收佢diy小禮物時讚佢見佢既開心既樣

冇呀！冇呀！！冇呀！！！仆街！！！！冇呀！！！！！

毒撚呀哈哈哈哈哈

一睇就知呢個唔係吹水，其他果啲

主動伸隻手過嚟要我拖佢

連登第N屆00後ff鳩噏大會

一齊放學 大家手撞手又唔敢拖

係學校扑野

暗戀嘅女同學突然喺後抱我
但係我以為係班fd喺度玩
然後我一嘢打左落去

調位嗰陣鐘意嘅女仔坐起隔離
仲要一齊坐起角落位日日玩得好開心

除佢條校群

行山
著住校服訓沙灘

f1同個女同學前後坐玩1520玩到摸曬手咁 可惜佢後來去左外國讀書
好想講句我好掛住你

破完處之後一齊沖涼， 佢好怕醜咁樣同我講： 我咩都畀曬你㗎喇
不過佢已經嫁咗畀第二個

每次調位都好期待

呢個世界公平咩

校運會完係海旁吹風再偷偷地錫佢臉豬登

我個初吻黎

𡃁仔果時有日扮死唔返學 佢又扮m痛唔返學 一早上我屋企著住校裙執完一濟 準備第二濟果時 佢除左條校裙 入面竟然係pe衫 一次過兩種制服
諗返起係𡃁妹先咁有heart
宜家另一半 你屌就屌 唔屌就柒 一啲心思都冇

朝早係巴士站等埋一齊行番學
放學一齊坐巴士送到佢番屋企先自己番屋企
I miss you so much

上堂玩到顛得制解左佢bra帶

著校服扑嘢真係幾難忘嘅回憶

巴打點散 feel到好sad

佢上大學我讀緊IVE civil engineering ， 不過當年土木工程係垃圾科

背後一定有個動人故事

條女話著校服同我開房但係我拒絕左
最後叫左佢返屋企換衫再去爆房

同格離位玩手指
諗起都好青春
有日櫃桶收到盒朱古力

完全無呀

中學生涯不堪回首

之後嗰十年食咗廿幾條女

可恨在是我這一頭蠻牛

音樂室教我彈鋼琴

課室扑野

Ff?

幫我抹傷口，仲要俾同學見到全班即時起哄

睇到個post已經知道FBI做緊嘢

試下google/fb搵佢個名
中英文譯名都搵下
可能搵得返
就算搵唔返都有機會知道佢下落係點

整蛋糕畀我，寫聖誕卡 生日卡 送生日禮物畀我

而我竟然係一樣嘢都冇送返俾佢 當年既我真係on lun 99

互摸到濕哂
女校，勿相認

同佢曖昧，有錫有拖手
但係就係冇名份

最後俾我當時嘅好朋友搶走咗佢
我諗我一世都會記得哩件事

放學專登行同一條路
結果最後變左競步
彈bra帶 唯一一次咁大把

圖?

吹水大會 正式開始

小弟冇連登仔咁好有艶遇，但我識到一個好巴打。

第一眼就知有啲女仔就算幾好，都唔會想成為佢另一伴，唔係佢條件唔好，而係知道成為好朋友先可以真正行到最後。

每年生日會同我講生日，好用心咁整生日卡，做咩prj都會一組。大家有咩心事都會同對方講。其實已經成為左親人，因為我地形影不離。

雖然依家大家去左唔同u，但一出來聚都會雞啄唔斷。大家有各自各既生活，有自己既朋友，但真心希望可以keep到時揸住拐杖，一齊去飲茶。

希望係到集連登之氣，希望佢出到池

細個係櫃到收到封告白信 但係無寫名
個時驚係班男同學玩9我 所以一直都唔敢去find out
到而家都唔知到底係邊個寫俾我

可能你老母寫比你

一模一樣
仲屈尻係另一個男同學寫俾人

唔好下下講老母得唔得？

比隔離界傷左手指
痛到hihi又唔敢講
利申毒撚怕事

有時無知先係最幸福

果陣中五係中學練箭
有兩個高我一form既女仔行埋黎話想學
咁我就略略教佢玩啦

之後佢啲動作都係錯
我驚佢拉傷隻手
所以就從後捉住佢隻手教佢
但係無諗到佢咁岩轉頭望上黎
之後就錫左佢
跟手一索，成陣奶香湧入個鼻

然後佢玩多左陣就俾番我練箭
之後都無再見到佢了

btw fd就勿相認了

中學有個女仔織頸巾比我 好窩心
個陣日日放學同佢MSN 我話想要頸巾 佢真係織比我

後來先知佢係終極公廁
平均一個月轉一條仔 因為學校好多人追佢
唔係講笑 現實真係有呢啲人
個陣真係屌!佢!老!味!
之後一野掉撚咗條頸巾落垃圾房
原來個條條仔都有一條頸巾

利申 一見到唔對路即刻放棄追佢 好想冇傻仔做兵

織定買啊

讀緊個時 戴眼鏡 小薯頭 一個 唔顯眼
畢左業後 染頭戴con 啲學妹 爭住搵我上床
連以前女神 有次係商場 （我擺show同其他同學）
都呆站望左我好幾秒 神情錯愕 fb 開始like我野
（ 吹水死全家）
最尾食左幾個學妹

佢真係織嘅 小息同放學個陣都見到佢織
佢又真係咁撚得閒 不過真係公廁嚟

鍾意左個學生妹
本身以為得我一個人鍾意, 點知原黎有另一個FD都鍾意左佢
佢叫陳寶珊

被暗戀嘅女同學從後攬我 當時成個世界好似停左咁 但原來佢只係同男朋友分手 覺得寂寞

嗰時好興last day係校服寫嘢
嗰時我中意個個女仔係我衣領度簽名+寫左句「祝你前程似錦」
佢寫個時真係緊張到唔敢抖氣同埋好撚開心(因為多數衣領都比比對自己最重要既人寫）
佢一黎就自己簽左去我衣領
可惜所有嘢已經過左去了
我仲好掛住你呀

正啊 我都係 係學校搞 上視藝堂就伸入條底褲裏面摸同指插 一上IS堂就同條女扮冇帶書落翻課室攞 之後互摸 著校服拃波真係堅正 吊完佢癮之後放學去殘廁扑 仲要有老師經過 本來想中出 但係佢怕就冇做到 最後口爆左就走 走出廁所比佢啲fd見到佢抹緊啲精

有個由小學開始識嘅女仔
Form 6嗰年有一段時間叫我打電話叫佢起身

最難忘就真係自己好撚柒，個陣坐校巴識得一個女仔，佢問我鐘意邊個，個陣6年班就ON鳩鳩話外星人火星人個D，如是者問左幾次，直到有次我好認真想寫佢名，但佢就急急口話唔想講唔駛啦，同個陣畢業燒烤晚會佢臨上校巴一個人走黎問我，你有無野想同我講，我話無，到聽日派學校又撞到佢，佢都係走黎同我講你有無野同我講，我話無，D 高登仔話毒撚最忌有自信，我E D真毒連毒撚都不撚如，由細到大無主動識過女仔FD無問過女仔FD 拎電話，初戀同E+既女朋友都係佢主動識我先，仲要俾人問你係唔係鐘意我，同主動拖我手同KISS，真係好驚俾人話狗公俾人SAYNO ，毒撚係毒係表面，真毒係毒入骨。

一路睇一路喊

都分唔到係笑到喊定 。。。

初戀
仲好記得初吻嘅感覺
第一次拖手 覺得女仔隻手好細 好滑
考完試放早 去巴士站求其上架巴士搭出去拍拖 好青澀
第一次生日女仔整蛋糕
坐巴士後排摸
第一次啪啪啪
第一次中出

依家係人哋嘅未婚妻

好掛住你

由中一開始鍾意佢仲比人唱過，到中四個陣同佢曖昧左幾個禮拜，最後傾傾下講番中一比人唱，之後佢問我咁我到底係咪真係鍾意佢，我話係，之後就一齊左，但唔夠2個月就因為誤會而散左，後尾我都係冇勇氣同佢講番。一直後悔都而家。

同學生妹打交，好開心

同班女排既女仔幾friend
鍾意其中一個但又被另一個鍾意
去到中五last day先知咩事
最終同個唔關事既拍左拖
但後尾聽返佢地個期應該幾尷尬...

之後發奮向上游，而家u grad 搵四萬幾一個月，早兩日先屌咗個韓妹

陸運會 係欄杆到吹風
比個攝影部女仔明目張膽咁係隔離影我相
追住佢跑要del左張相
之後先發現原來同班
好似都開左學2個月

之後調位去左我左前方
成日搶我件冷衫
有次仲要我交換著
不過好少有對話

班主任&同學（攝影部老師）
成日都抽我水
但我依然有點理

D書放滿櫃桶
佢唔知幾時放左張紙仔
內容太概係咩唔記得
但當我發現個陣
佢已經同個師我日日係班房卿我

全級去大會堂睇話劇 熄哂燈係度摷
摷摷下佢個邊個fd擰過黎傾計 緊張到仆街

之後真係一句野都冇講過
直到last day
佢簽完所有人
黎搵我簽名

17定18，都成十三年前了

條女冬天當住全校人既面幫我戴頸巾
個下甜到扯哂

比師姐兜巴星

同佢出去溫習 跟住叫我咩佢行 佢好大波

佢早會個陣上台 全校睇住佢織？

唔係，同台拎獎講完感想個陣走埋黎

第一次幫我含

堅

同老師講話我性騷擾
最後記咗我大過

15歲果年,有個女仔話要做我老婆
點知佢只係講下無當真
但我就為左佢,為左呢段情苦惱左4年
直到我做左大學雞真正拍拖破處,先真正忘記到佢

一蚊都唔使俾就溝到女

冬天打社際籃球 臨開波除左件冷衫扔俾個fd
跟住心儀既女同學 走埋去問我fd可唔可以俾佢keep住 之後全程撓係心口

可惜有緣無份

男校 dllm

同暗戀果個就算唔順路都會一齊放學行去佢果邊
係後面突然請我食凍柑
會幫我揼骨
可惜都係冇一齊。。。
不過同條女係公園著校服摷黎摷去又係正
之後又溝左個細個我嘅學生妹係屋企搞，唔知點解當下覺得校服都冇乜野姐

偷我罰抄 改做自己名交出去

男校真係違反人性嘅創造

學校清潔日 屌你老母成班男仔 得我一個要同班8婆洗女廁

放小息我坐係櫈到佢無啦啦坐咗落嚟 搞到我叫咗出嚟

佢要求老師掉位 肯定係我太靚仔佢驚鍾意我

落雨同兩個學生妹三個人一把遮
其中一個我幾冧佢
叫另一個揸遮 一路行一路係咁捽我冧嗰個個膊頭仔

其餘都係食吓波餅曖昧吓咁 冇乜特別

利申 band 1學校 勿相認

睇覺學生妹玩鞋

影貼紙相 影完等緊啲相出嗰陣 條女突然成個人哄埋嚟
緊張同扯到仆街 佢應該feel到然後輕輕微笑咗下 最尾就錫一下諗住出返去
我彎住身同佢講 "我要抖抖先出"

Form1 個時係個死肥毒撚
呀蛇有日調位 調咗我去個女仔隔離
然後個女仔即卡喊得好淒慘
我即卡覺得勁自卑 勁唔好意思
佢喊個樣我記一世

利申中四減完肥 高咗之後 有同佢做番朋友
每次講番起件事 都會笑兩下就算
但單野我真係記成世

睇完依個post
我真係白過咗中學

睇字都覺得臭

學生妹有男朋友 住同一屋村
放學果陣佢地搭地鐵
自己行路追地鐵同佢行番屋企

成班去camp半夜得我頂唔住要瞓教

之後有條女入左嚟同我瞓，之後巢足成晚

第一次渣波磨西

利申，中四未夠16唔敢直插

坐女朋友後面個位 一路上堂一路玩佢馬尾

落左堂又會成班人係黑版畫呢樣畫果樣

著校服喺後樓梯喪渣波
好彩果時未有影相電話，cctv未普及

有次放學女女問一唔一齊行去XXX(我住果頭佢順路買野)
果陣第一次同女女行返屋企
沿路有講有笑
行到半路應該係撞到佢親戚
"咦阿妹 拍拖阿 "
佢尷尷尬尬話唔係阿 邊係呢

之後去下再次再順路都冇叫我一齊行了

放學上我屋企，叫我開平時睇嘅AV比佢睇，然後撩我扑。
當時大家都有另一半，扑完之後仲join 埋我當時女友一齊去搭車補習

睇完呢個帖 發覺自己原來無中學life
可唔可以比我做番中學生
同d 學生妹玩陽光與海灘

條條囡都話我得意
但最後都係冇人睬我

同鐘意既女仔單獨係圖書館溫書做功課 跟住一齊放學， 佢住係我附近 ，但後尾因一d事反左面， 前幾年先和好番 但人地已經有仔

冇呀，咪撚再問啦屌你老母臭化閪

Me too

放學去自修室溫書
溫溫下好撚緊火去左附近殘廁中出佢

小學中學都係男校
當年最難忘係一齊rap"屌你老母屌你老母陳廷佳"同埋一齊去尖沙咀香檳大廈破處
真係好開心

勿相認

真心正，睇到完全上唔到堂，好似睇電影咁

即刻諗到：

宜家個d全部tb鞋

都仲有百份之一唔係tb鞋

好少

仲有d襪冇花紋

巴打對腳既要求都好高下

幫學生妹補習

完了。

當然，唔係好難J

中學個陣坐門口個邊
佢經過我班房個陣會係窗口度比啲信同畫我
講下啲sweet嘢又會借封信黎扭下計

可以上網睇住啲圖回味住先

尖頭鞋

諗起都傷心
打完之後就到畢業都冇講過嘢

中學男校，完。

好青春

最記得第一次比前任飛 跟著又復合
第一次初吻 甜到喊

Come on James

互相探勘身體

有女同學唔戴BRA.
成日摸男同學.
結果畢業前 佢幫大家都開哂波
偉大

上你屋企再比套連身裙你著，條女咪
識玩

成件事好閃好夢幻

做咩分左手

摔佢面豬燈, 俾佢咬到我隻手臂都係佢d口水, 落雨用同一把遮一路行一路批踭佢對波, 全部都只剩回憶了

上堂傳紙仔

追左佢兩年
佢依家去左外國讀書

利申最後都係冇一齊

中學成日同個女同學一齊放學送佢返屋企，到最後佢做左人地女朋友

小息一齊睇av
拉起條裙問我有冇漏m

有冇巴想試下做學生妹?

Lunch hour上佢屋企扑嘢

咁快就完事

一個鐘又要來回仲要沖涼 去到盡1Q差唔多啦

小學試過俾女同學叫我摸佢隻腳

小學暗戀左好耐
佢入左女校
FORM3 果陣搞小學同學聚會見返
跟住就係咁SMS 最後一齊左
最記得第1次去佢屋企樓下接佢一齊返學
拖佢手仔, 俾D 我同學仔&佢同學仔見到
緊張到我咬甩自己個嘴皮 好撚難忘 話晒第1次拍拖
除左扑野, 咩都睇晒
果陣得15,16歲真心唔識同淆底
好彩唔使踏"毒步天下"巴打後麈
會考果年先第1次有同學生妹扑野
緊張到唔識射

緋聞磁石
只要同某條學生妹比較好傾就會比人傳緋聞
然後又曖昧 出街會拖下手攬下鍚下咁但又無一齊
想一齊嘅時候就一定收皮 成段感情告終
咁嘅狀況維持咗12年

到畢業果陣仲係A0

放lunch同個fd食飯,佢帶埋條女黎, 條女又帶左佢個女仔fd黎
個女仔fd同我本身有小小牙齒印, 行去既途中佢已經係咁踢鳩我屎忽,我都比面個fd唔理佢
到真係踢左好多下,我忍唔撚住扯起佢件校服喝佢: 你踢撚完未屌你老母
果下開始條女唔知做乜突然冧左我咁
又拖我隻手,fing開佢就成個人騎上我背脊
第一次feel到對波壓落黎係咩感覺

另一次係同班 有一男一女上黎我屋企溫書,條女本身係好怕人"唧"佢
咁溫到咁上下, 唔記得咩事個男就"唧"左個女一下,我就加入埋一齊"唧"
差唔多"唧"(其實係摸 )勻哂全身咁濟
果時仲係青頭既我睇住聽住條女又興奮又辛苦既樣同聲, 我扯到恆一恆
利申: "唧"完大家繼續溫書

等睇衰十一

同個女同學曖昧咗六年
就來畢業諗住grad din同佢表白
點知佢grad din冇黎

事後先知原來同咗男朋友去咗台灣

好慘

屌，我都試過
大家調轉著
我條底褲長過佢條打底褲
Btw點解你著得落？我著唔落佢嗰條

人生無憾？

年少氣盛
唔識珍惜

you are not alone

果時我係排骨仔, 應該100磅都未夠

雖然依家分左手好多年, 但一諗起呢件事, 就覺得當年好多野虧欠左佢

學生哥年代俾唔到物質生活佢, 依家唯有祝佢新婚快樂

當時係3310年代, 邊有影相呢樣野

同心儀對像加成班fd唱k，到万刀甲同stephy嘅合唱歌個時得我同佢唱

利申 冇一齊

唔撚受溝

睇黎我又要復出開post

睇完呢啲真係好遺憾自己中學讀男校
即使而家有女都唔會有中學嗰種清澀

冇事發生！

彈Bra 帶 宜家諗翻都幾癲 冇比人告非禮

同個女同學打交， 我比佢打到爆曬缸

我都試過比條女叫我著

lunchtime
佢帶屋企飯 我食垃圾飯盒
然後唔知點解會兩個坐埋一齊食
佢夾我d餸我又夾翻佢嗰d
雖然好普通但係好難忘

點解我要讀男校

小時候 中學都男校

讀中學個陣真係好毒 雖然而家都係 但個陣日日淨係識同其他男同學打信長傾咸濕野之類
直到我16歲識到初戀 成個世界即刻唔同哂
會成日就算唔同班都會去搵我傾計 又成日放學去我屋企
可惜我唔識珍惜佢 同佢一齊7年幾佢終於頂我唔順同咗第二個一齊 而我亦都用好小學雞嘅方法結束咗呢段關係

搞咩一齊7年幾都散

BTW我果D 結束得快, 主要係我無零用錢
撚有錢拍拖咩
睇戲請下食野都做唔到
做PT前拍D 散拖都唔過3個月
做PT先有錢改善呢個問題

我個陣都係好窮 零用錢得千零個月
而家大個諗返先明白佢真係會同我捱
我好掛住佢
我衰都係衰啲on9野 掛住打機唔理佢之類喇
又成日同佢嘈

約我朝早一齊返學
可惜Form 3之後已經無見過佢

好似沈佳宜咁用筆篤我

佢成日串我咗嘅毒撚唔係佢同我一齊冇人肯同我一齊 結果當我知道佢比綠帽我戴嘅時間我就即刻是但咁搵咗個學生妹去激佢

試過放學即興同個學生妹去沙灘
好記得嗰陣係冬天 5點幾6點去到嘅時候個灘冇乜人
兩條友除淨校服件恤衫半裸散步
跟住我同佢講屋企啲嘢講到喊 佢又抱住我一齊喊
直到而家都成日諗翻起嗰陣嘅畫面
屌好掛住條八婆

嗰陣社際籃球比賽
係條女面前截左球之後絕殺埋對面
然後我即刻跑左去條女度係成校面前慶祝
嗰陣真係覺得係自己人生巔峰
以後就算做過咩威野都無嗰種感覺了

當故睇都幾好睇

係公園狂咀狂摷一個女同學
果時仲係青頭既我大膽到唔只揸波，仲走去捽佢碟
佢仲問我點解咁熟手，不停係我耳邊呻淫
當我地玩到興高采烈之際，有人行過，嚇到鳩都縮，停哂手
之後個女仔同我講佢唔係好女仔，叫我唔好同佢一齊
最後我地都無一齊，日日係學校扮唔熟

好後悔無捉佢去後巷就地正法，搞到要等多兩年上大學先破處。但係真係好難忘野戰果種刺激，更加難忘第一次揸波既感覺

係學校早會前同個師妹玩前戲 佢真係超靚女 鞏惜越靚女就越派帽

試過一個男仔同幾個女同學唱k

有次好似慶祝生日定唔知做咩
係街邊餅店買左個蛋糕
個d蛋糕就唔撚好食
咁就唔好浪費
將蛋糕上面d cream 整女同學
整到佢地頭髮 成面都係
成
真係好好玩 好開心

有一次成班同學行街
好似睇緊毛公仔
有個女同學 平時少聯絡
無啦啦 攬住我
話咩 其實你都好好 嘰哩咕嚕之類
我個刻真係r 曬頭 又好尷尬
不過有人投懷送抱 我接受

俾個師妹單對單教跳舞
個師妹仲好靚
仲成日笑我跳得on99
依家諗返都happy!

你呢段野講得咁平淡
但feel 到好sad

好似係重陽附近，上女同學屋企做功課同埋打機（果時佢屋企岩岩買咗部PS3）

佢無啦啦講今日屋企無人，老豆老母翻咗大陸，家姐原本話翻黎陪佢但要考試決定留係hall唔翻，跟住佢睇到佢家姐snapchat係去玩

我就笑住講：「做咩啊寂莫啊，陰公豬囉，一個女仔重陽留係屋企，小心有鬼啊，哈哈」

跟住佢一巴打咗落黎，然後跑去張床到喊，我呆咗幾分鐘先行去say sorry，佢都一直喊，我 ：咁我今晚留低啦，有鬼我幫你打走佢. 佢咁先唔喊.

見佢扁嘴個樣咁qq，就一啖錫咗去，然後緊係扑野，我知道佢唔係處勁sad，因為我係處

夜晚一齊煮飯仔，果時秋涼，其實幾溫暖

佢唔係？

坐係架巴上層後面打茄輪同揸波

繼續吹jpg.

係

我問我係第幾個，第4個，扑就第二個

佢見到我黑面，都唔敢話想做我女朋友，關係維持咗幾年，外人眼中只係好fd

幾歲？靚女？

拖手仔對社交舞

打撚錯， 同囡囡拖手仔跳社交舞

同佢果年同班都算fd,有日落雨大家冇帶遮,用我件冷衫一齊遮住行斜路落去搭車

白白淨淨讀書樣，唯一差既係波

咩招式都玩過曬，每次做完就變翻朋友關係，做果時大家就變另一個人，唔會講野，諗翻都痴線

升U果時都諗住放棄咩處女諗法同佢正正式式拍拖，不過佢去咗外國讀書就無謂啦，仲要識咗個幾好的男仔，有d說話收埋係心

幫我含

錯塗改液比我

中學嗰ex讀書幾叻係全班第一啲人黎，相反我中四嗰時成績好差
佢會上我屋企同我溫書，重話做完一題數除一件衫，咁做做吓就...
最後我數學M1 5**

又試過本身約咗一齊返學，見就遲到就索性請半日假返屋企扑完個野再食埋飯先返

借

Come On James 真人版

同個女仔去倒數

校內說話考試嗰陣，有個同班嘅學生妹問我拎電話

然後大家CE一齊去視察試場，一齊考試
曖昧左大半年

到聖誕節，條女約我，同埋另一個學生妹一齊去街。
行行下，佢係另一個學生妹面前話好攰呀然後拖住我隻手。

過咗咁多年我都唔知佢係咪冧我。

掃女同學背脊, D底衫同BRA凹凹凸凸, 即扯

小學嘅時候有個女同學轉校黎
老師安排左佢坐我格離
有次佢冇帶擦膠 我摵左一半擦膠比佢
之後就做左好朋友

佢下星期同老師結婚兼請埋你去飲？

到時留意下有無奇怪阿叔

巴士口爆

健三

無同學生妹有過難忘回憶 是否人生遺憾

好難忘插班女學生

上堂個陣同個女同學一齊係枱到扮訓覺插住耳機對望聽歌

不要說了 中學未拍過拖真係一種遺憾嚟

中學嗰陣冇錢交電話費，坐我前面位嘅女同學借錢俾我 我成世都會記得你嘅當年幫過我
畢業後就冇點聯絡

呢個最爽

坐喺間M記最中間張圓枱同朋友一齊食野
佢除左條底褲坐喺我隻手上面插佢
佢仲要扮冇野

非FF 過左去嘅事就係過左去 不過就真係唔會忘記
由期宜家啲人乜尻都攞電話黎影

中學讀男校個d 一定係on9

最記得係小二同個女同學好好感情
可惜升左唔同班之後一直冇聯絡
自己仲默默暗戀佢
到小六先知佢完全唔記得自己
個陣真係好鐘意佢
小學個陣真係好純

第一次比學生妹性騷擾
傳功課果陣掂倒佢隻手
佢「屌！」左聲

咁撚多連登仔有妄想症

當年考完dse，無啦啦都有個女仔約我出黎，原來還錢，原來係佢有半夜三更無啦啦問我借100蚊，話細佬發高燒要睇急症，我叫佢樓下等，借夠500蚊，我話有錢先還

再上翻屋企打機

發夢試過同女坐 再比女攞件衫冚住
即刻狂揸摷 記得個時冬天佢對波又好暖

小學同個女仔幾好傾，坐隔離都仲要寫紙仔，慢慢就鍾意咗佢，然後有日有意冇意問佢鍾唔鍾意我，佢好似冇答，然後就沒有然後了，佢去咗第二間小學讀，然後直到中六都冇正式見過面，只有試過喺巴士同商場偶然見到，但冇相認。慶幸嘅係嗰陣仲細，未係好知咩叫鍾意，所以就放低咗。

利申：中3定唔知中4嗰陣因為呢件事成日喊

收聖誕卡全部都係表白

放學同條女拖手行街唔夜都唔肯返屋企

Yes